藍絲清路障其實好偉大，大家應該好好多謝佢哋

感謝藍絲清路障令我今日有工返

push
-------
對準政權，淺黃先唔會割！！
【公務員扮工Suck】政府合署罷工週 11月18-22號